%Logbog for Thomas
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize*}
\item Gruppe dannelse
\item Ideer til projekt
\end{itemize*}
\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16
\begin{itemize*}
\item Projektoplæg
\end{itemize*}
\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize*}
\item Projektoplæg
\end{itemize*}
\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize*}
\item Kravspecifikation
\item Acceptestspecifikation
\end{itemize*}
\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\begin{itemize*}
\item Kravspecifikation
\item Acceptestspecifikation
\end{itemize*}
\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\begin{itemize*}
\item Kravspecifikation
\item Acceptestspecifikation
\item Review
\end{itemize*}
\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize*}
\item Logisk BDD
\item Allokering logisk til fysisk
\end{itemize*}
\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\begin{itemize*}
\item Logisk BDD
\item Allokering logisk til fysisk
\end{itemize*}
\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\begin{itemize*}
\item Logisk BDD
\item Logisk IBD
\item Fysisk BDD
\item Fysisk IBD
\end{itemize*}
\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize*}
\item Reviewmøde
\item Logisk BDD
\item Logisk IBD
\item Fysisk BDD
\item Fysisk IBD
\end{itemize*}
\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize*}
\item Ikke beskæftiget sig med projekt
\end{itemize*}
\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize*}
\item Implementering af kommunikation mellem Devkit8000 og PSoC
\end{itemize*}
\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize*}
\item Implementering af kommunikation mellem Devkit8000 og PSoC
\item implementering af PSoC program
\end{itemize*}
\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize*}
\item Implementering af kommunikation mellem Devkit8000 og PSoC
\item implementering af PSoC program
\item Unit test 
\end{itemize*}
\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize*}
\item Samplet test
\item Dokumentation af kommunikation mellem Devkit8000 og PSoC
\item Dokumentation af PSoC program
\end{itemize*}
\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize*}
\item Dokumentation af kommunikation mellem Devkit8000 og PSoC
\item Dokumentation af PSoC program
\item Rapportskrivning
\end{itemize*}
\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize*}
\item Endelige rettelser
\item Små ændringer/tilføjelser
\end{itemize*}